元朗國7.21恐襲都未拉晒人，走去英美拉人，狗賊係唔係傻撚咗

轉移視線共產黨最叻

你而家先知？